點解Åland 咁臭

利舞臺果間，喺時代果邊已經聞到有臭味

浸味好似幾年都無散過

偽韓畜既臭閪味

浸味咁樣 點行呀

點解咩都關老母事

真係好臭